# Hashicorp packer 

![Снимок экрана от 2023-05-21 13-11-28](https://github.com/alexnet123/pics/assets/75438030/4164c097-ffc7-411f-b998-93a9c2bc6303)

Репозиторий содержит конфигурационные файлы для инструмента Packer от HashiCorp в целях создания образа виртуальной машины (VM) с операционной системой CentOS 8, предварительно установленным Python 3, для Yandex cloud

### Запуск


```
packer build -var 'token=XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX' -var 'folder_id=XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX' centos8_python3.json

```
